考慮緊買慢煮機的你

A字頭牌子前幾日仲係799 今日見到做緊599即刻狗沖落order

屌咗$799 wifi版

請問邊度？

599

成日做特價㗎喎

早幾日睇都仲係$899

藍芽係咪已經夠做？

link ?

想問wifi版係咪街外都控制到？

佢洗唔洗每次插電後都要連一次wifi定會自動？

想買

Link

有無link 想買好耐

夠晒

google Anova HK 都懶

已買一支

岩岩上網交收完先做特價 我屌

上網定鋪頭？求link

見到了 自膠

正喎, 謝分享

wifi同藍牙有咩分別

屌前幾日899買左

等緊nano版

599應該係最低價？

可以退貨

係
留意左好耐 之前最低價係799

算啦 差一舊水 費事

多謝巴打
即買

想問wifi版係咪街外都控制到？
係

佢洗唔洗每次插電後都要連一次wifi定會自動？
第一次要SETUP, 以後自動

係

上年雙十一, 感恩都係呢個價

應該大時大節都係會有折

nano望落都好撚部
joule幾時有國際版

叫蚊蚊蚊巴打買啦

唔係執咗啦咩？

Joule?
咁受歡迎點會執

狗衝左未

早兩個星期買 已經用左
想問下個wifi點搞？我直頭拎去個router丁都話搵唔到

到

佢wifi connection有問題，要特登開個guest account 先搞到

今晚再試下先，唔該哂

有無巴絲分享下食譜

邊到有得買

搵到 係咪Anxxx

頂原來上面有人講咗 自膠

Search 唔熟唔食 in YouTube, 佢都幾多食教學

屌返支煮雞胸都好

我試過真係嫩好多

我都係睇呢條channel

真
即使只係為左雞胸都覺得抵

想問下煮雞胸要幾多分鐘？？

部機個app 有default 食譜
60度 2個鐘 就最嫩

慢煮係咪會買d 靚雞胸？ Taste個d ok?

認真答
你就算食凍肉鋪果d 大陸雞胸
都已經食到同普通煮法好大分別

對自己好d 可以買外國雞胸
想平d 大陸雞胸都ok 煮之前記得洗
理論上慢煮120mins 60度 咩菌都殺哂

有無可以慢煮既袋可以順便介紹埋？

同問, 呢 d 機又得唔得?

[url]【荣礼记真空封口机全自动商用保鲜食品塑料袋抽真空包装机小型家用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€bnk80DvHhPx€后到👉淘♂寳♀👈[/url]

睇chefstep啦，

唔知真唔真。。。。 睇書話時間唔係最關鍵。。。 但係65度以上先可殺死9x% 嘅菌。。。

我搵返佢官方app d info 你睇
睇你信唔信佢

係。。。 真係睇你信唔信 (利申： 真心唔識的)
佢話有d 菌 65度以下 只係 不活躍。。。。 所以牛可以 60..... 雞/豬 風險比較高

訂左幾日都未ship, 有冇人收到喇?

新手想買黎試下玩
諗緊599定799好

未出
有朋友遲過我買
不過係買Wi-Fi版反面出左貨

你會唔會係街度開著部機先
全程屋企操控就藍牙都得啦
有朋友之前買落Wi-Fi版
又覺得冇理由一早番工前放舊肉落水
結果冇用度Wi-Fi功能

不過佢好似有寫Wi-Fi版可以煮到多d份量

好多人都係返工前放落水 臨放工兩個鐘左右開始煮
返到去啱啱好
另外係街用app 有得睇佢煮左幾耐果d

wifi 版唔係必要既 睇係方便左少少 睇下你地認為有無需要

屌你老母買左p記個枝

到了！ $599

巴打
佢shipping要幾耐？
唔知係咪太多人買
冇咩聲氣

9 號落單今日 (13) 到

thz
我遲你一日咋喎
聽日到就好啦

邊間速遞送？
諗緊買wifi定藍芽

佢出貨有 email 嫁，會畀順豐個 tracking code 你

順豐 599

幾時落order 我8號落order 琴日先出email話開始送

睇到了 遲落介快過我到
利申：港島

可能係茶餐廳式派貨

我都係港島

岩岩睇sf兩點先變價 應該聽日派

我係電話用applepay 唔記得有冇填過email

兩年前買左枝
但呀媽話煮得太慢要用好多電
唔俾我用

買左 好正
試機煮左溫泉蛋

我記得上網睇過
其實用好少電
特別係佢恆溫果陣

早一星期買左 用黎自己整健身雞胸 又軟又嫩

自己用澳洲胸
140度 120分鐘
出黎即刻浸冰水
已經好嫩口

用澳洲定惠康果d 幾度煮幾耐

WIFI後可以係街到開機預熱
但係其實你都係要等佢熱到目標溫度先放野落去
你當WIFI版可以每次慳十幾分鐘至半個鐘咁囉

連左第一次就會開機自動連

我想問直接倒D水溫高D嘅水落去得唔得架
等佢預熱快D

即係唔可以朝早準備好哂，中午係公司開機煮，放工返屋企食咁樣？

要預熱架?
我仲諗住朝早返工係冰格拎出黎放入水, 預佢LUNCH 左右解好凍, 係公司用apps 開機煮

唔係唔得嘅 但係預熱段時間都係煮緊舊肉
點樣計埋佢入烹煮時間入面就要慢慢試
一般你見嘅食譜全部都係指定溫度先落料

唔係唔得嘅 但係預熱段時間都係煮緊舊肉
點樣計埋佢入烹煮時間入面就要慢慢試
一般你見嘅食譜全部都係指定溫度先落料

如果係煮幾個鐘計哥隻 長少少時間唔會差太遠嘅

大家買牛扒會係邊到買

你地有冇抽真空煮d肉
諗緊買唔買 但又唔知洗唔洗買多部抽真空機

Pasteurization 唔同Sterilization

自求多福

你慢慢放d 空氣咪排返出黎？

[url]
[/url]

食安中心早就有講應該點做

空氣Insulator 黎
排走佢先Conduction 而唔係Convection

科學主任馬嘉明 前同事

如果唔用真空機 用密實袋得唔得

見到好多人用呢隻牌子既慢煮機

試左兩樣
雞胸仲好食過雞排 可能雞胸夠厚身
雞胸完全好似食緊雞脾肉咁

即刻買支Bluetooth嚟玩下先

有米芝蓮廚師都講佢地都係用密實袋
用密實袋可以用水浴法/飲管去抽到近似真空

不過買時就要留意返隻隻袋個耐熱能力都唔同
最好買耐到80度以上嘅

咁請問有冇較時間自動開機 想拎黎整早餐

邊個網買呀？

密實袋都得
家用抽真空機都係講緊真空度90-95%

袋方面，耐熱得一隻，認清PP膠就得，即係5號膠
耐熱去到140度，亦都可以Microwave-able

買左599
係未煮野食唔叻都可以煮得好好
好想快啲收到貨整三文魚

慢煮係極 on 9

係啊 求期煎兩下 已經好食過哂出面

其實支野當熱水爐沖涼都ok

未畢業就死返出去

記得刺身食果啲先好慢煮呀

有冇人肚痛呢

會好食啲定係點？定係急凍好多菌？
我唔係好知因爲真係好少煮野食

慢煮始終有風險 舊肉冇經高溫煮過
用街市啲三文包你腸胃炎
要慢煮既就去買啲刺身用 未切片既三文啦

有冇啲便靚正真空機介紹？

屌，買左惠康印花果個粗粗地用住先都係

食膠，笑撚死

煮完又要再煎 lol on 99

星期六訂 今日到左 $599藍芽版
但收工返到去未有時間買野煮
屎忽痕拎煲水加熱到50度慢煮十分鐘

黎緊想玩牛先 想買啲厚身既平價牛 去邊入手好？
之前去旅行歐洲有啲類似牛側腹既部位又係好好食同好抵 香港想買真係唔知邊可以買

阿信屋果種三文魚扒得唔得？
利申：星期六買左$599今日到貨

taste既牛扒已經唔錯 citysuper太貴

認真 搵吸管吸下就得 唔使抽啦

咪撚白痴啦 你茶餐廳D垃圾炸雞髀咪又係煮完之後再炸 ON99
食野純為包肚就咪撚入黎啦

吸都費事 直接水壓 禁兩下 用夾夾住個角吊吊FING 搞掂

會唔會唔衛生

德國寶有部300幾好似
但要買返佢自己出既袋

其實溫度就係定死既 驚熟唔透咪耐少少囉 呢樣就係sous vide既好處

唔怕 你又唔係食到佢

兩個9號買仲早到過我8號買

有無個袋既牌子/圖望下？

我見杜汶澤都係佳能加水壓法 再上網睇一睇佳能自己都話用到慢煮

坑已落 剛剛買左799 wifi

真空低溫烹煮的食物卻有微生物安全的隱憂。首先，雖然沒有氧氣的環境不利於造成食物腐敗的細菌生長，但食物存放在攝氏4度至60度的危險溫度範圍過久，容易滋生產氣莢膜梭狀芽孢桿菌等致病菌。產氣莢膜梭狀芽孢桿菌的孢子耐熱，能在正常煮食過程中存活，如果溫度控制欠妥，可在真空包裝的食物中萌發繁殖起來。其次，真空低溫烹煮的食物長時間存放在雪櫃中，缺氧和冷藏的環境有利於李斯特菌等兼性厭氧菌(在有氧或無氧環境中均能生長繁殖的細菌)和肉毒桿菌等厭氧菌(在無氧條件下生長的細菌)的繁殖。最後，有些真空低溫烹調法的食譜，尤其是魚的食譜做法未能把食物徹底煮熟，不足以消滅食物中的致病菌或寄生蟲。

德國寶都有出 知唔知邊個好d?

我見佢有好多款，係咪隻隻都受到慢煮？
佢d保鮮袋唔知受唔受到熱呢

Youtube有人比較過2款
德國寶優點：
電線比較長
功率高，加熱到目標溫度比較快
Wiki版比樓主講果款比連接好（估計，因為N字頭好多人都話個wiki差）
有本地保養

缺點：
貴好多
用黎固定既夾set死左，唔靈活
比較短，要用多d水去就支棒長度

大概係咁上下

真係on 9 既極至

1. 來成班三餐出街食 連煎蛋都未識 公仔麵都整得好食 何況媽咪麵

2. 好撚講夠果D仲笑死，炆肉喎，白白搞幾十粒鍾 又係on 9 9 要返煮

明知膠加熱等於大波 男人老狗有對肥仔波 慳返叫雞錢

早2日訂左, 尋日SEND左EMAIL黎有個 SF tracking no.
我見佢要 24~48小時 先用得個no.
巴打你地大約幾多日先收到件貨?

不嬲都有慢煮牛
但係對其他肉類就唔係好熟

如果要慢煮一Ｄ要全熟既肉 EG 豬雞鴨
係唔係一定殺唔哂D 蟲同細菌?
假如豬既蟲要100度先殺得死, 我慢煮佢20個鐘70度都冇用架喎
(以上只係假設)

我閱讀能力差定你1999?
有冇手足睇得明呢堆字咩意思?

琴日上晝EMAIL 左個SF NO.
晏晝話深圳提左貨
啱啱收左貨

冇, 淨係睇得明條友係on9 既極致

買埋D on 9 裝備扮講究 扮食家 扮煮

塑化劑呀屌你老尾 冇知識就學

唔係掛，佢比我果個sf查都查唔到
我又係尋日上午收email喎

佢個名

乞膠死遠啲

塑化劑係專俾你呢啲硬膠用，軟膠唔需要

再唔係睇返之前有巴打推薦嘅佳能密實袋

呢款可以用嚟加熱，仲寫明採用食品級PE膠同無塑化劑(PE膠本來就唔需要)

白痴仔
了解下先學人屌啦

白痴仔

學下買靚食材先啦 搞埋D on 9 野 幾時搞埋分子 煮食

同水牙線一樣既電子垃圾

話垃圾果啲平時係咪唔會煮飯
有枝慢煮棒真係方便好撚多 特別係招呼朋友個陣
舊肉預時間一早處理左 可以慢慢整其他餸
食果陣只係煎番香就得 而且失敗率低
你睇得多連登啲煎牛扒post多就知啦
成日笑人比狗食 但慢煮棒整出黎一定冇衰

食物安全中心都講明只要60度以上有足夠時間就夠
同埋要煮熟

食物安全中心都講明只要60度以上有足夠時間就夠
>我想了解下佢點樣得出呢個結論

同埋要煮熟
>慢煮完唔代表煮熟架喎. 相反, 慢煮完再完全煮熟佢, 咁慢煮黎做乜

好簡單嘅Lethal Effect Curve

計埋D Value Z Value 就得

另外，煮熟嘅定義係殺菌，Safe to consume

學到野，多謝分享

扮睇唔到

雖然WIFI版個WIFI虧虧地
不過差1舊水就唔好慳果少少啦

BT版擺廚房煮,帶部手機返入房實斷線
功率又低過WIFI版100W
冇得遙控
冇得玩ICE BATH (返工前SET好壇野,加大量冰冷藏,升返上零度以上就通知你開機)

買左藍芽版

壞消息(好似係)

難怪第二代減到$599

Nano版個spec

Ice Bath有咩用

閱讀理解攞U?

nano 版得750w, 仲少過Bluetooth版喎

nano
Power: 120V / 750W

wifi/ Bluetooth
Heating power Bluetooth: 800W
Heating power Wi-Fi: 900W

Temperature Range

nano
Temperature accuracy: +/- 0.2° F (0.1° C)
Range: 32° – 197° F

wifi/ Bluetooth
Maximum: 210°F / 99°C
Minimum: 77°F / 25°C
Variance: ± 0.01°

好似都係舊版好d 喎

未用過慢煮棒唔知個分別有幾大
尋晚睇過Reddit個SousVide sub，嗰度有幾個post話而家賣緊嘅第二代唔係幾好，主要係啲膠好快老化同設計得唔好所以蒸汽會滲入部機

想放工之前開始煮但又唔想佢開機之前變壞，所以加冰雪住啲肉

Yes

12個鐘前sd左email
但check完個tracking number係未有資料
係咪要等多一日先

係

Please note that the carrier tracking information may take up to 24 hours to fully start tracking.

我星期二晚落order, 原本話星期五朝送到， 結果星期六下晝先到

Okay wor我星期三買，琴日就到咗
今日試下先

d肉好撚好食
反果班煮過飯未

用anova 整威靈頓卷， medium, 啱啱好

D 拉尺相係向蚊sir 致敬

上星期四凌晨落order 今日送到
雖然我都知可以用普通煲就咁sous vide
但都想買番個container專for支棍 咁唔洗拆嚟拆去
大家邊到買d膠/鐵嘅長方體container?

同埋想問下大家點保養支棍
仲有會唔會重用個密實袋？

我係專for 餐廳買廚具既舖頭買 元朗聯品

睇用評話用一年度～即刻無晒信心

密實袋就唔好重用啦
唔差在個幾蚊啦

我覺得好似好浪費咁姐

正 好近 weekend放假睇下

如果大家朝早番工前想整定先會點做？
Ice bath再計時間？

如果出幾個鐘門就番屋企想有得食又點
出門前浸定？

唔係好識點問

wifi版， 少少ice bath , 差唔多時間就開機煮？

利申：用藍芽版，開左落街做gym再返唻食得

煮完牛再煮雞，食雞有牛味

如果覺得sous vide專用密實袋貴唔捨得掉可以轉用佳能，佢有隻專門用嚟加熱嘅夾口袋

我自己會如果得閒洗會用多次 不過係返用黎煮雞胸

你可以咁做 但係就要如果預返連埋預熱哥個時間落去
因為預熱期間舊肉都會慢慢熟

但係如果你話你慢煮4個鐘以上哥類 分別應該同預熱完先放落去差唔幾嘅

好似遲左
已經冇哂discount了

密實袋唔重用不如用真空袋啦

父親節特價

喺到想講一句
ANOVA個wifi真係好撚廢
間唔中就會斷connect，要搞一大輪reset過晒啲野，我依家仲慘，搞左成日，不停connect唔到，屌佢老母

第一次用無事
呢排搞過下屋企上網之後就連唔番
如果有得update firmware就好

真係好用?

MOLAMOLA... 十五十六就完左

就係預你父親節之前買定，正日送俾人
明年請早

有冇爸打知上海街有冇D慢煮浴盆買?
或者知唔知邊到有
屋企個煲唔多夠大

之前有巴打話聯品有
聯品上海街有分店

聯品買左安心使用中

訂左anova nano
仲未出貨

聽Reddit消息nano今個月15號先開始出貨，呢個月先至訂嘅話起碼要等佢寄哂俾半年前訂咗嗰班人先

大家係點做真空？買機？

水壓法 密實袋貼住邊落出係

依家999買唔買好

屋企有玩開煮飯
或者間唔中會請人上黎食飯
即管去馬

其實點解要咁耐嘅？
我見nano款上年年中已經有

有冇人用過黎整cheap的扒,肉

嗰時係預訂

Anova上年9月出咗通知話今年5月先至出貨，最後延期到6月中

點解我買左用幾次見人地滾水勁快 起哂水泡
我就等成粒鐘先得 仲有keep 唔到70度up
係咪我個野壞左？
Ps:我支野淨係浸一半冇浸哂

係咪特價買??
我又係咁

係呀早2星期先買 頭先已經sd左email 話24hr內再覆我

我上網check話15-19L水
但我放唔夠10L都已經好難整熱

我仲以為本身就咁慢 要成粒幾鐘

我依家係 凍水 + 滾水 加速
廢時等咁耐

整過2次野, 1次豉油雞, 1次帶骨豬扒, 都幾滿意既

我直接開熱水再保溫
我屋企水可以開到70度

咁仲方便啦, 唔駛等
70度好勁喎, 香港好似頂盡60度

但個野壞左就係壞左

網上唔少人反映過Anova第二代慢煮棍溫度感應有問題
下次慢煮用埋溫度計，睇吓係咪枝嘢感應或者恒溫器出問題
係就email俾官方試吓保養期內換唔換到

佢依加係上唔到65度以上 set 65以上就會停左
同埋水升溫真係太慢啦

呢款應該可以上到差唔多100度
一係佢顯示有問題，一係個恒溫器壞咗

個官網有教點確保讀數準確同校準返個溫度，建議用電子溫度計

唔得嘅話攞去換啦

整過一次 $59既扒 但都好食

屌佢冇覆我。。

浸落室溫水? 唔怕壞?

Sold out 了 唔知幾時開賣

之前開放預訂嗰陣好似都幾踴躍吓
應該要等出哂預訂貨先有現貨賣
正價好似成千

Reddit班人估計Nano係用嚟取代現有嘅2代藍芽版

唔等了，啱啱睇到hktv摩 隻湯臣三代連抽真空set賣888 忍唔住deal左

我見美國amazon 可以買到nano 送香港 大概900蚊樓下 但係會唔會有電壓問題？

而家有code 減350

揀藍芽定wifi版好

nano個煲夾冇得上下郁

110V

想問下有冇人知果d 透明水箱邊樹有得賣？

有冇近期成功買到ge巴打？如果宜家落單買nano大約要幾耐？

直接上香港官網check有冇賣先
之前6月特價嗰陣google到條link話有得預訂，點知上個禮拜間公司話之前唔小心開咗條預訂link(即係本來冇得訂)，話會退返錢

心急嘅可以睇英國Amazon有冇現貨，早排Reddit有幾個人屌鳩Anova話未寄哂俾預訂客就供貨俾Amazon

呢個係咪就係香港官網？

喺香港官網搵唔到
官網menu揀product會彈咗去美國官網，Nano個位寫住"coming soon"

我之前search Google, 佢出咗條直入nano嗰頁嘅link
我喺嗰頁訂，結果間公司話冇效，幫我取消咗張單兼退錢
好似就係你貼嗰條link

咁一係唔等喇，平平地買住支BT版先

Nano外形好靚

最緊要係nano版細枝好多同埋有防水

整羊架真係最撚尾機

前晚屎忽痕入左官網睇 見BT版做緊649即刻屌左支 等緊佢送黎
不過佢比我個順豐number 兩日都check唔到

用魚箱暖管得唔得呢

支nano又延遲 8月尾

睇完d片 覺得好正 心郁郁想買返部

check唔撚到shipping status 架
但會突然電話都無個就送左上門

上星期收貨
day 1 深夜落單，day 4 日頭收到貨

其實每次用完洗唔洗等佢cool down返先？
定直接抆插蘇就得？

上星期一晚訂，今日都未收到

我上個再上個星期六訂 又係依家都未到

我早你一個星期訂

佢寫明3-6 business days 你試下trace

打去順豐問又話係海關卡住左
巴打有無打去問下？

一直無郁過

我27號 same

一樣

屌佢老母順豐

突發，終於更新左

見到你更新左我又check 下 我都更新左
應該係如一批貨

決定買返枝，希望快啲做特價

一樣 我係25號落單

黎緊喇

尋日試左惠康90蚊2塊既西冷
55度50分鐘再用火槍燒
真係唔錯

前兩日落單
好想快D送黎呀

聽曰應該收到

有無相睇下

上個禮拜買左，都係琴日先肯郁
岩岩check去到荃灣，應該今日有

我7月16落order
18號已經收到
開心使用中

已經去到等簽收 但係仲未黎

想問邊到有慢煮食譜？

送到黎喇終於

佢個網同dl佢個app都會有

想買 但屋企人話d野會煮唔熟驚有蟲

等緊減價

等緊減價跟杜生整慢煮雞胸
家陣烚到柴皮咁

杜生個時間我覺得長左少少
我自己煮左成幾個月都係62.5度煮70分鐘左右
如果係即刻食就用火槍燒
煎PAN都唔洗洗
帶飯就成舊入盒
第二日食都仲係OK嫰
不過都係即刻食最好

係唔係做完特價 ?藍芽999 wifi 1299

係

oh miss 左...

d 雞買咩質數 冰鮮 急凍? 幾錢倒 同用咩調味

質素

百佳買急凍澳洲雞胸
調味個人喜好
$50 400g

推

d透明膠箱邊度買？

有無邊度有教點煮？試過幾個都唔覺太好吃

有無試過百佳惠康自家牌子出個隻$30 1.5磅雞柳？

佢個App都有教
我跟佢個App用140度2個鐘 出黎都嫩口
調味就用蒜鹽 黑椒 紅椒粉 少少油

大陸激素雞黎 同埋雞柳重鞋口過雞胸

淘佬一舊水多d 質素唔錯 反正掂唔到舊肉理得佢有冇毒

下次試依個
試咗150/1h 同149/2h 好似比較老

想問巴打牛肉有無心得？

牛排唔好買太Cheap 都係跟返App建議 入香草同黑椒
出完出黎Rest返一陣用火槍燒返香口個面

平呀嘛無計啦

維基哥邊有隻無激素雞胸2.5磅130蚊 依家重有優惠
岩岩買左兩包試下
可以參考下

優惠左幾錢？
百佳惠康成日做優惠$40兩包1.5lb，共3lb，平到痴線

貪平就去凍肉舖買啦
廿幾蚊成大包起碼2磅

試左白豚扒頭扒
64.5°C 60mins
再落鑊大火煎每面90sec
出嚟結果啲肉有少少柴
但最奇怪係支骨個尾有好多血，啲肉中間又有啲blood stain
唔知係佢內出血過定打過針定唔熟？

行過間細舖，佢sell我塊黑毛豬，話唔洗醃就食得 下次試下

我試過一田果隻都幾好食
42蚊 400g
冰鮮

一田個隻泰國s pure雞味重d
但同樣煮法我覺得冇咁嫩

帶飯第二日翻叮唔會好柴咩?
Btw官網又見到有7折

我都想問
用完慢煮第二日拎返工叮會點
同埋你地會唔會煎一煎個外皮

我公司用蒸爐
仲係OK嫰
咁一定冇即刻食咁好

用火槍燒
懶得洗

我諗緊用熱水連密實袋浸得唔得

btw 其實凍食得唔得 加d青瓜絲蟹柳絲

想請問下點樣轉華氏攝氏

係個apps到轉

老母死都唔買

佢覺得佢買左=覺得佢煮送廢....

仲係599?

禁兩下定三下

官網有七折code 做到9月1

HK411, 官網 promotion + 七折code

好彩等到今日先買 又平差唔多三舊

巴打，請問點拎7折discount code?

what is that??

佢冇再show7折code出黎

sosad 只差一點點

唔緊要啦588已經好抵

有冇巴打可以share discount code?

我都想要

sold out

屌次次都miss 左

啱啱$888 入手WIFI 版

唔知等唔等nano好，有冇巴打收到風關於nano幾時有得賣？

又miss 左
藍芽版成日都sold out

3個月前見到做特價無買, 諗住等NANO
等等下都唔對路既, 唔等喇

咁多人講qc差 wifi有問題

咁有無人用過德國寶果支

若要生活好...

請買德國寶？

買左588 尋日收貨整左牛扒雞胸流心蛋
真係將同價位既食材昇華到極限
Btw 每次整完都擰開個外殼 等個芯入面d水乾哂先收埋
應該會襟用d

有無人知道d食譜點搵
有d興趣

我見有好多fb group

唔係不銹鋼黎架咩

有d 水會彈左上去主機果個位
一開始我唔知有得擰開 就咁fing 幾下放係度 兩三個鐘見無水滴出黎諗住收埋再撚兩野先發現有得擰開
入面都仲係濕 連駁住支野塊膠個位都係濕緊

就咁撚兩野就okay? 廢費撚爛佢

個主機(膠)同機身(不鏽鋼)可以擰得開
MAX果條水線上小小咪有幾粒圓形凹入去既點就係D榫位黎
試下左/右用小小力就擰得開

咁平既, 係咪同而家官網2ND GENERATION 一樣?? 而家賣緊$999

而家官網賣緊個部 The Anova Precision Cooker 4.0 係咪新出架?

唔係

一樣，經常有特價

好彩問一問, 仲以為而家出左個部係新野 所以又貴返,
咁NANO 就真係遲D會出既新野黎? 係咪細部D咁解?

官網有介紹，詳情可google，我都等緊

我都想買 幾時有貨 WIFI對我冇用 唔想買貴咁多

我收到佢email 話發左貨，但係上sf tracking 乜都無

原價30%買唔買好？
見巴打below 500 都差$200

無咁快有
等一日左右

呢個post令我諗起水牙線個post

我都買左了 但打錯電話 點算

姐係點？

咁記唔記得track 到後大約幾時收到貨？

8號order 13號到貨

上年印度仔勁sell水牙線, 前後開咗起碼三個post
又真係有班人俾佢sell到用五六百蚊買手提式水牙線
之後唔少苦主巴打屌枝水牙線唔好用，用咗兩三次就舖塵

利申: 有份俾佢sell到, 不過直接上英國Amazon買座枱式, 計埋運費都平過香港成千蚊, 依家得閒就用吓

咁有可能趕唔切十一前送到
重諗住放假拎黎煮下飯仔

官網update 左nano 但係coming soon

26號落單 已經個順豐編號仲未查到

留名等discount

依家先知有得拆出嚟 入面有粒嘅勁多塵，new晒出嚟好爽

因為我老母唔會等佢乾透都唔會拆開 表面乾左就收埋
今日打開勁大陣縮味

依家開風扇吹緊
不過我一直都覺得碌野好大陣金屬味 一用就成間屋都有味

依家有7折code,抵嘛？
定感恩節會再平？
1299折左900左右

個code係咩？thx

個個唔同，係官網問客服就會派

唔知nano版幾時有貨，如果到時有埋sales一定9衝

今晚去左一田買左返100蚊的US prime
大大塊抵食！最緊要唔會煮到失敗
沖過涼打鋪機就食得，超方便！

利申：唔識煮野食

等咗好耐

BT 版無曬 WIFI 版最平試過幾錢 依家攞埋40% OFF 都要780

唔急咪等Black Friday /聖誕睇下會唔會返貨同做優惠

見到BT 版4XX 真係抵

雖然780 已經比之前平左好多 但BT 版夠曬用

你見過4xx買到? 咁我繼續等

打算Black Friday 入手

低處未算低 果陣599係過往最平

咁等下先

見到樓上張圖 先知可以平到咁

599 係WIFI 版?

我都等緊BT版翻貨

wifi 版唔係好d 咩?
我都想買

買左但少用
都係直接煎快手d算

口感唔同WOR

我知，但懶得等

我買左 只整雞胸 有時又好正常 有時又好柴 谷9氣

好易壞?

又係HAHA

唔係壞 我都唔明 同一溫度時間份量 整出黎口感會變

雞既問題
我都係多數整雞胸
唔同牌子雞有分別

好多國家都試過
但穩定食左s pure雞胸好耐
之前61度 60分鐘 但感覺太生
轉左63.5度 60 分鐘 都一段時間但突然又好柴好難咬

留名，幾時再會有discount
想買黎煮雞胸好耐

我其中一次整完覺得唔夠好食既就係s pure雞胸
我係60度60分鐘

有BLACK FRIDAY VERY CHEAP 問埋CODE 再減 NANO 都有599 減完CODE 359 但要卑運費

香港版！？

YES

官網定amazon?

官網

要問 官網d 人拎

係咪客服到？ 就咁問佢拎就會比？
如果599 買係咪唔洗運費

客服邊到問

YES 用左CODE 要卑SHIPPING

右下

有冇得share 個code

問完客服，佢咁覆我

No promotions and discount code this time. Please subscribe to our mailing list to get the latest news from us including future sales and discount codes. Thank you!

SUPPORT 右下

我咪好好彩 個CODE 之前幾日問 40%OFF 諗唔到仲用到

我都係 求開心share

我用完好似失效左

咁ching 連埋運費埋單幾錢，如果差唔係好多就照買

我問左官網 都係話無左CODE 我有CODE 買左WIFI NANO 各1 夾埋938 但依家買 都好平了

想問下各位有冇用過官網嗰個真空袋？
覺得點？
我見佢可以重用好似幾環保咁

apple pay左幾次唔成功，搞到上個月問果個code突然間失效話用唔到 用到既話399免運費

我都係 應該係發現有bug嚕

可能>< 我一見到即買

我用緊 官網貴 去AMAZON 買LA 鎖水一流

求code

好掙扎
冇code應該依家買 定等佢black Friday 會唔會再平啲

我決定等多個禮拜

係咪買nano就得？

我問佢幾時完佢話未有消息

已經係BLACK FRIDAY 599 同799

如果有機會朝早係急凍櫃拎出黎解凍+慢煮，收工返黎果時埋尾煎一煎，係咪nano做唔到?

Push

睇下你有無wifi 使用需要姐，有人朝早預備好件扒，差唔多收工就wifi 著左佢，返到屋企整一下就食得。

好似有人講anova 個wifi connect 麻麻地。

請問個watt數有分別會唔會影響好大？

買黎冬天浸腳得唔得？

nano 就750w
wifi 就900w
分別應該唔會太大，但係wifi 版一次可以煮多D，佢寫到一次煮12人份量

各巴打 nano 599 夠用嗎， 身痕想買

有得諗wo

我煎蛋都唔識
但係買左 nano
仲要40蚊運費

仲要俾運費? 好似唔係平好多

而家唔係已經係BLACK FRIDAY價啦咩...

我用WEB開唔駛俾運費既
100DAYS 100-day money back guarantee
Fast & Free shipping

Nano $599好似抵屌

free喔

一陣再睇下先
巴打你用paypal定apple pay，第一次用apple pay, 係咁彈出黎話shipping address錯

我未買落去..仲諗緊NANO好定WIFI好

想知

想問下點free運費
入完地址就彈運費出黎

我都係

請問nano 係唔係wifi 架?
我如果想放定落去落行買野個時和街係唔係可以經wifi 版開機?

nano no wifi

問客服，佢話international 無得免運

即係$599+ $49已經係最平?

部機可唔可以set幾時開機？
例如朝早8點食，前一晚set定6點會自己開機咁，唔駛起身搞

好計好冰量 以防食物變壞

想問下係咪要預熱左先放得野食落去 定係放左落去再開機都得？

冇玩過慢煮機 如果後者work就想買wifi個隻 放工開機 返到去就有得食

black friday 究竟仲有冇code派
問完客服未覆

上星期6折，拎唔到
今次減得果200

我出年新屋用，決定繼續等

大家去邊到搵recipe?

平得個200真係唔知買唔買好

有冇食譜？

如果想買有wifi 既 最好既選擇係？

依家可以free shipping喇，啱啱買咗nano

有無人nano 已經出左貨？

好似話 german wifi 好dd

官網問nano 幾時出貨 已讀不回 大家係咪咁？

我都係 我星期六晚比錢 本身見佢又話2-3日送貨

咁最後你地買有無得免運費？

應該係未出到貨 我另一枝wifi 到左香港 佢出唔到貨都同人講聲 已讀不回都唔知咩意思

我無 兩支 90 蚊 左右

有

Hello!

We’re happy to let you know that we‘ve shipped your items, and that this completes your order. Thanks for shopping with us, and we hope to see you again soon.

Please note that the carrier tracking information may take up to 24 hours to fully start tracking.

Your order was shipped via SF Express Ground, and is estimated to arrive November 23, 2018 - November 28, 2018.

nano?

yes，20號夜晚俾錢

我 17 號 卑錢 但 仲未寄出。。。 間公司cs 好差

得wifi 有tracking number 但 nano 無 問左客服話幫我check 之後過左兩日又無人回覆 ...

你兩部都有買？
我冇問過cs，係啱啱收到email

我買左兩部 但寄得一部卑我 我問番cs 佢又話幫我check 又唔講發生咩事 已讀不如。。

我同你一樣 我仲要無得免運費

之後發覺原來promotion code 又可以問cs拎

係呀 我之前攞落 用到就照用 唔知係咪咁 特登玩野

平幾多？我免咗運費

點r免運

799 wifi 係咪買得過?

40%off

其實wifi 火力大d

終於到貨 wifi 都連到👏👏

成set 野幾錢？

箱同架 就雙11 淘寶 大約 150 支anova 就799 再咁岩用到 40% off code 成set 約 700 但個code 好似係bug 黎 依家聽d c hing 講用唔到

慘 等左差唔多成年都未用抵價買到

。。頂，去左旅行幾日咁就miss左。。等左成年了

宜家唔係仲賣緊咩

無得用code

好似幾個鐘就fix左個bug

我都係咁岩試下><

終於回！唉 對依間野好失望

Thanks for reaching out to us. We apologize for the delays.

Your order is in processing and will be shipping out later today.

Please let us know if we can help with anything else.

Best regards,

Anova Culinary

係呀 我係咁嘈佢 先快d 覆我 d CS 唔得

有冇人買億世家真空機 3xx

原來有code同有bug
我20號用599買左支nano
問CS又話無code 即刻覺得唔抵

19買 20已經email比到no.
23收埋貨

fix左好耐啦

除咗煮牛扒同雞胸 大家仲拎嚟煮咩

煮蛋
淨係整到温泉蛋
整唔到溏心蛋

買邊隻

想問下可唔可以一次過整定幾隻糖心蛋
之後放入雪櫃 食嗰陣時開？

21號買 今日收貨
但用唔到 check過曬同落水之後水位線冇問題 係中間又唔會小唔會多 但開親都係咁咇咇咇長響 完全唔識郁

有無pair up app

洗唔洗專用袋

nano $599算唔算平

睇下你要唔要埋真空機

其實好似唔洗完全抽真空都得？ 見d飲食節目都無落真空機
我都諗緊要唔要nano 599係咪算好平

有呀 試過手動㩒同用app㩒開始煮 都係一開就beep

問過客服 佢話可能有水入左去入面 仲有d濕
我搵風筒吹過 又放埋落米缸成晚 都冇用

唔洗用棒都整到，蛋連室溫水煲六分鐘之後拎起，不過要準備定冰水即刻降溫

算平

拍埋片卑客服

頭先影埋比佢 佢叫我填form去換部新
有排搞

17號order 今日都未有 比個SF number我又仲未check 到 on99

我又係 得個SF number 隔咗幾日都仲未查到

個email話正常 24個鐘後查到 追下佢好啲
佢有冇話預幾時送到

我同你一模一樣 同一日買 同一樣sf number check 唔撚到 屌 早買仲多問題

搵過客服 我21買 佢22 place order
有track number 但係sf乜都冇
佢就話29前會送到 有乜理由佢查到我查唔到

我都係。。

越早買d 單越亂咁 我都係17 號買 佢執漏nano 卑我

似唔係執漏 個個買nano都勁遲出貨

我今日追左佢一次 今次check到了

今日499

屌
前日買完到而家乜資料都未有
原本諗住等多幾日睇下仲有冇平啲
但忍唔住手

我琴晚買

買左，free shipping
早幾日599介要俾shipping條氣唔順無買

499...

black friday 之後先499 博屌..

仆佢個臭街

Miss左black friday
點知今日499

499
等我23號仲急住599免運費訂左

BTW我check到SF 今日係深圳收到貨啦喎

真係好仆街

其實正常人都會咁 支新野 有無咁濟銷ar

我諗meet唔到sales target所以再做sales，算啦巴打，當早買早享受啦，無計

早買遲出貨先岩

今日收到了 一陣就去買雞胸試下佢

上星期五 599入手
今日到貨

啱啱收到sf電話，今日送

前日買
而家已經出緊車
聽朝應該收到

星期五買，今日送到

依家d 單 越做越快 今日終於收到 17 號 落order 既 nano

想問下,岩岩買左枝Nano,有咩要注意?
同埋係咪要買佳能密實袋?
咩都唔識sorry

20號落單
26號郵局tracking話無人收件，要自取
但到而家都未收到郵件通知卡
有無巴打試過都係咁？

唔係用sf 咁奇怪

唔煮咁耐 ok 的 睇下春嫂個video

大把食材多數係咩地方買? 有冇介紹?
特別係雞 三文魚

大家

想問下係邊到買？求link

google anova

見藍牙版$499，係咪買得？

我早幾日買 599
順豐睇聽日到貨

今日攞身份證同tracking no. 去收件
終於搞掂咗
唔該巴打

下次都係用返順豐

nano 499 係咪最低價了

黑五都係599 你覺得呢

咪係囉。。。

oh no 我未用nano

係咪最低價已經係499？Nano
定係可以再拎code？因為客服俾咗Bluetooth code我

其實買nano好定bluetooth好 主要用嚟煮下俾屋企人食 非大餐

正ar 有code 即用

bluetooth 幾錢

nano 應該用到code 超平

用溫度計 加電磁爐做唔做到效果

岩岩問左 得wifi code

d 人用蒸爐都ok

Wifi扣咗code幾錢呀

799 同 black friday 一樣

咁bluetooth code 應該抵d

Nano外形同做工靚好多喎

外形係幾ok 同埋499 真係平

想問觀塘區買肉首選係咪mr beef?

m

有日上過駱駝漆睇過 一般般同埋唔算太平

LM

荃灣海港係咪執左？

多數慢煮完都會煎一陣 殺下菌同煎香d

你意思係咪要確保成個食物浸晒落水度
定你意思本身慢煮已經好多都唔達到殺菌嘅溫度

買咗Nano

邊到仲可以拎到

問親客服都話冇
Unfortunately, we don't have codes this time. Please subscribe to our mailing list to get the latest news from us including future promotions and discount codes.

499 Free 運費係咪最平啦 NANO

點解有啲巴打話無得free 運費？係咪我揀錯野？

早買早享受，499仲想點再低

買左

之前black friday 都係599.. 仲想點

買左$799
連極都連唔到WiFi

要set port

上星期三買咗 星期四話出咗貨
到呢刻都係順豐track唔到份件 可以點

已買..$499 用官方免費既運..唔知會唔會好伏..

有冇網多食譜

不停問個CS

過1 2日就自然會有電話到 打俾你 叫你收貨

追咗啦 原來佢今日先寄

其實放鬆心情等仲好，除非要急住即刻用啦

響官網買左nano, 唔知係唔係都有兩年保用呢?

應該買nano版定係貴d個隻？
只係想用黎煮雞胸

一樣呀 nano會唔會好細部 我見佢寫1-4人

nano 夠做有突
你整兩三個人夠食啦

又減了

啱啱買咗部Nano，係咪用佳能密實袋嗰啲就得？

其實好多隻都得 包裝盒有顯示耐熱程度

nano 499仲有無code?

唔洗code

另外想問下佢free shipping 係用邊間？
我見hk post同 sf都要加錢

早幾日係順豐送嚟

Nano用11L箱夠唔夠？

夠有突

有冇邊隻箱又平又有蓋 ？我見淘寶都要成舊水

自制

3/4寸厚既無骨豬扒應該60度1個鐘定2個鐘？

你想要幾成熟
自己煮會覺得豬要熟少少
63.5 1.15hrs

岩岩熟
63.5 1.15 hrs食落去口感點
多唔多汁

for豬

有冇人試過慢煮西班牙黑毛豬
之前睇YouTube 鬼佬話iberico pork secreto慢煮個level直逼a5 和牛

爬左成個post，係官網揾唔到客服，巴打們指既係e mail ？

其實我想問下，關於wifi功能，d生既食材可以擺到等收工咩

有冇整雞胸心得？ 我60度1個鐘都有少少鞋
點先整到一燈沾麵塊雞胸咁滑

跟杜汶澤149度 2小時 好正
但唔知係咪滑過一燈 未試過

啲人放冰落水咁雪住
返屋企前開機溶冰

洗唔洗切開一半 惠康買

我就60度2個鐘 成塊煮
個人幾鍾意個口感

thanks 巴打

原來係咁 唔怪得咁多人用唔著啦，咁我買個藍牙算了

wifi 版依家要$999?

我都想問下依家買邊個好睇前幾頁又話499唔好

你唔需要wifi 就緊係買nano

但唔係話不銹鋼好過膠咩，同功率大D

大家會煮d咩

但nano 平三舊喎

nano好夠用 但你要有個夠深ge煲
因為nano個勾無得較高低

係官網買插頭係跟三腳頭？

好想買個黎慢煮牛

有冇巴打有買真空機？

想問下，藍芽版同wifi加藍芽有咩分別？

Thx 解答
見wifi 版 999 特價想買。
放工狗衝先

唔知係咪我睇錯
wifi之前係799

之前平200

而家31號前799

Sorry睇錯

真心覺得 nano 夠用 我通常整一兩塊扒 only nano 方便d

啱啱拆支nano 想問下有幾耐保養㗎？

等左好耐都無優惠😢😢😢

母親節都嚟緊喇
點解仲唔出優惠

通
常用咩煲黎配合碌野

有冇巴打知邊到有得維修？之前買佢放黎果支係壞既，之後佢再送多支比我。想整返壞左果支，到時可以雙開

問左都話未有折 有排等真係

岩岩見到NANO 賣緊$639
應該係父親節Discount?

近排都想屌枝 呢枝應該無伏？

買左了，3日就送到

效果如何？

除左個夾冇得較高低外係冇乜缺點

正

前幾日$639買左NANO
今日見到WIFI版799, BT版649
換唔換好?

有新買新好似好啲？

我都諗緊 bt 定nano

邊隻新d

Nano新出呀

oh 我買左bt

無咩所謂 nano仲細力d添

真空袋同真空機有冇推薦買邊隻？

見wi-fi版特價799買咗， 隨便喺街市買咗塊牛扒返去試， 點解慢煮完塊扒都係咁靭嘅

講下你嘅煮法

你係跟YouTube 整？

你塊野幾錢，用幾度煮左幾耐

貪方便未解凍前就放落密實袋， 落啲鹽落啲胡椒落啲橄欖油， 之後再用密實袋真空法( 不過做唔到完全真空) 用app建議medium rare 既時間好似54度慢煮1個鍾， 拎返出嚟再印乾下水就落獲每邊煎30秒。 結果都係好韌， 冇想像中嗰種垃圾扒都可以變好淋嘅嘅效果

街市凍肉舖幾十蚊塊個d

第1FAIL 解凍前就放落密實袋
第2FAIL 每邊30秒
第3FAIL 街市凍肉舖幾十蚊塊 仲想有咩效果, 本身塊扒都唔靚 點煮都唔會好食 , 想淋 落鬆肉粉好過啦

每邊30秒 唔係唔得, 但唔係用係街市凍肉舖幾十蚊塊個D囉...
塊扒應該唔係厚, 再咁煎一煎即柴啦
薄扒用火槍燒 比較好

塊扒好厚，有成吋，佢話係prime grade,但我唔係好信

一吋其實唔係好厚...

煮完 感覺一般 無咩牛味反而係

都去左city super 買

大家仲有無咩好介紹、

有冇落舊牛油落去一齊慢煮

無見有啲人話唔好落

你地會唔會網上買凍肉？ 有無介紹

支nano timer夠鐘之後仲繼續煮，係咪壞左

well done